究竟大坑去鯉魚門要幾耐？

夠唔夠時間含個撚？